〔連登限定〕教你用連登剛出的十二生俏Icon！

用法：
首先轉做白底
> Z_ Z 後邊加上 12 即係 12
*如複製Z_ Z12 請刪去空白鍵

<====這就是成功的例子

你用左未呀?

十卜ching

真係得

虎年

12

唔識

轉左白底未？

好染

#hoho12#

留名恥笑唔識嘅人

＜--呢條蛇好正

ching go ball

仆街中伏

真係有好多新會然

屌解咁㗎

大家都係新會然不用分得那麼細

好撚柒
班新會員低質到

撳個icon再加12，再轉白底，咁簡單都唔識

笑左

舊會員限定

新會員用唔到

點解隻豬仔咁邪惡嘅

得咗

12 試下先

屌你老味 我就唔撚信得

真係得左

我唔信邪

Z_ Z12

12
12

唔好再重演肥婆ICON事件

樓上三連

1

唔知得唔得

掂呀

唔該

多謝巴打

我就是成功的例子

試下先

好多新會員

好正，走緊埋黎咁

禁錯制

點會唔得

好波

好過癮

try try sin

得左

點解可以整得咁撚柒

好得意呀

11

ISEE!

成堆新會然

[載入圖片]

傻豬黎嘅

test

12 12 12

樓上an機？
唔洗試喇 你自己應該睇唔到
我地睇到 放心

夠啦 好撚柒呀

12

得咗啦

試多次

成班on9仔

你宜家先知an機睇唔到？
新會然

辣殺

#hehe12#

[white]<em>12</em>[/white]

幫頭先樓上補圖

走啦新會然
唔好搞事

屌中伏12

係得喎

得了

成班新會員

成功

正!

][img]

係咪加12就得

[quote]

呢個勁可愛

好打耳

得左！

Yeah!

#kill12#

好靚

:12

有咩可能唔得

得你個頭

十二

正個皮先

Fail

12 ?

成班撚頭

樓主好波

笑死

好彩有quote同預覽左先

咁簡單都唔識真係抵比人笑

快笑

哦

12火雞年

12,12,12,12,12,12,12

百母12

真係得

[img]

只腳呀屌幾時郁到只手呀？

🐀🐃🐅🐇🐉🐎🐐🐓🐕🐖
唔得既？

得左img]

好鐘意呢set 同埋水墨set

12 再試

終於得左

試左十幾次先得 大家努力

正呀

12
屌你老母 白乜撚野底呀？屋企D白底變晒黃底啦

step1:開睇圖模式選擇想post既公仔點入去

step2:copy link

step3:在圖片網址一欄貼上連結點插入

唔知有冇更好既方法

#love12#

12 全部都係12

[mg]

新會員

唔好再比樓豬呃啦大家

直接copy樓主條link

9

成班新會然咁簡單都唔識

android 機真係得架

留名下年用

8

搞掂

我知道 但係冇圖好好易copy錯

真係得 又有新icon用

你個名

召喚 連尼住 & 望遠

得左 thx

1212 屌你老母你小兒麻脾啊

z_z1w

z_z12

真的出到
留名睇新會然唔識用

[/quote]

又要開追悼會架喇

Z_ Z 12 請刪去空白鍵

冇wo

其實唔難

Z_ Z12

ym29882.png[/img]

12
唔知得唔得

我又試
12

好撚柒啲icon

成功例子
[/quote]

[img]

好柒 唔識用

呢個得意

12 #12

唔識用，好柒

#yup12#

最鐘意呢個 暫時

真係得？

12 TESTING

好多新會然

🐵🐒🐶🐕🐩🐺🐺🐱🐎🐴🐆🐅🐯🦁🐈🦄🐮🐂🐃🐄🐷🐖🐫🐪🐐🐑🐏🐽🐗🐘🐭🐁🐀🐹🐰🐇🐔🦃🐾🐼🐨🐻🐿🐓🐣🐤🐥🐦🐧🕊🐳🐉🐲🐍🐢🐊🐸🐋🦀🕸🌺🌻🦂🐌🐬🐟🐛💐🌼🌷🌸🐜🐠🐡🐝💮⚘🌱🏵🐞🐙🐚🕷🌹🌲🍀🍊🍑🍄🌶🍐🍉☘🌿🍈🍏🌽🍆🍎🍇🌾🌵🍃🍍🍅🍓🍌🍂🌴🌳🍁🍋🍒🌰🍕🍘🍣🍢🍙🌭🍞🧀🌮🍚🍤🍥🍜🌯🍖🍗🍔🍟🍱🍲🍿🍛🍝🍠🍨🍦🍡🍬🍶🍽🍻🍵🍫🍰☕🍺🍹🍼🎂⚱🏺🍸🍯🍪🍩🍮🍷🍳🍴🍾🍭🍧

So easy

[/quote]

竟然得咗

[/img]

成功穫得

[/quote]
成功了

屌

唔得既hi

#12#b

大家睇下圖片果到啦

好睇過啲乜春肥屍公仔

推

唔係唔得啊

咁多人中伏

得左 多謝樓主

真係ok喎，樓

成功了

成班新會然

[/quote]

真係得

屌
又變babycondom

得左啦

妖點解我咁蠢

自膠

[/quote]
試下成唔成功先

嘩真係得左

其實quote吓其他人睇吓係咪咁難

真係得[/quote]
小心D啦Ching

小心D啦Ching[/quote]
自膠
排板fail

真係得喎

12 點解唔去晒啲白邊架～

唔知得唔得呢

巴打好波

[img] [img]

6

隻雞幾正

其實我覺得好得意

121

Z_ Z12屌好似唔得

Fuck12

easy

有冇得打包走

弱智

你柒撚左wo

成件事就係7

睇有傻仔唔識

12 唔識打

試下先

12

唔得喎

我唔信得

Z_ Z 12

10

🤡🤡🤡12

Finally

連仔 加入去啦 用兩星期呀

終於得咗
多謝巴打

icon 好正又易用

千其唔好加

屌你老母

靚啊

見到你哋個個屌新會然唔敢試

然後發現自己幾聰明

得喎！

我係咪睇漏咗，無羊嘅？

#12#

Z_z12

踩下鬆下踩下鬆下踩下鬆下踩下鬆下 1212

終於得咗

zzz123

得唔得哩

真係得喎！

即係咁，新會然唔是罪，但蠢係

哇 真係得㗎 樓主hoball

唔得既

你冇改錯名

柒咗

[white]12[/white]

唔知打唔打到呢

又mk又柒

邊個弱智用唔到呀

我又試下先

個豬仔icon好正

好可愛多謝

[quote]

你估我真係新會然咩

做乜咁多新會員沖出嚟柒

#ZZ#b 12

點解唔得

知你老屎忽喇屌你老母

fail

新會然

{\rtf1\ansi\ansicpg1252
{\fonttbl\f0\fswiss\fcharset0 Helvetica;}
{\colortbl;\red255\green255\blue255;\red204\green198\blue192;}
\deftab720
\pard\pardeftab720\partightenfactor0

\f0\fs38 \cf2 \expnd0\expndtw0\kerning0
\outl0\strokewidth0 \strokec2 \pard\pardeftab720\partightenfactor0
\cf2 \strokec2 \pard\pardeftab720\partightenfactor0
\cf2 \strokec2 }

呢個正

Z_

2036

唔得嘅 12

得咗啦

好正

好得意

12

ill say bon voyage

我就唔信唔得
12

係咪用An機？ 試下reboot過部機？ 應會順番。 我就是成功例子

點解咁多戇鳩仔

新會然露晒底，咁簡單都唔識

有咁撚難用咩？

都成30幾頁都仲有咁多on9仔